比交通狗捉到同車有5人 位位罰2千

時間 東大街
地點 晚6點鬆

同行四個同事加我渣車，收工車佢地出地鐵站附近巴士站
點知响轉灣位比交通狗咬
話我地五人聚集一車

吓

Post 張告票黎見識下

on9架? 巴士地鐘點算?

私家車入面幾時變咗公眾地方？

想見識一下

7人車點算

唔出奇, 要配合港共防疲+專制

onlun9

唔自爆了 大家小心

Push

上訴啦

冇票睇唔信

與前車保持安全距離

喂 真人真事
利甲 jazz 仔

唔係同住 唔可以多運過4個人
佢話馬路係公眾地方

完

留名等睇炒車

到今時今日都仲未識點樣串fact check呢兩個字？

真唔真呀師兄，如果係，我諗佢冇睇到599G《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》嘅附表1喎。

...

1. 為交通運輸而進行的羣組聚集，或與交通運輸有關的群組聚集。

...
利申：唔係狀師，但如果識法律JJ不如搵佢哋傾傾。

圖都無張點信

10

9

8
圖

7
都

6
冇

5
張

4
屌

3
你

係真唔係呀，咁搭的士五個人都唔得啦，搭巴士又唔得啦

2
老

1
母

第一日上連登呀？ 返babycondom 呃老母啦你老母

吹水啦屌你

拉

樓主老母係林奠， fact checked
不過無圖

此post已完
唔使再覆

佢點樣證明到你哋四個人唔係一齊住？

唔信啦
吹大咗
又block一隻

即時寫張紙
工作中

其實呢條豁免可以豁免埋𨋢
𨋢算唔算運輸吖

黑警最近改善形象方法
1. 搵人鳩up一d好誇張既新聞
2. 出來高調澄清再扮弱者話自己成日俾人抹黑

之後藍屍就會好心痛
其他對黑警不利既消息都會話係假新聞

冇告票真係唔信喎 巴士小巴唔係車？
同埋佢地會唔會濫告私吞2000

jazz坐撚到5個

有圖有真相

好似講過上下班途中就免
同佢玩落去

唔撚信

抄我名！！！

吹水

識唔撚識規矩嗡兩句當真？

一來私人地方豁免
二來無共同目的、時間極短就已經唔屬於聚集嘅定義

此post已完

狗既老母閪都係公眾地方

無圖講乜都得

太認真了

飛圖都冇張都上熱門？

知唔知樓主犯緊法？

屌你老母啦

冇票你就收皮屌你老母

樓豬回應#18啦

我係反政府但問心我唔信

係。相信佢哋未至於柒到呢個地步。

拉，樓主公關公司黎，其中一個post同而家熱門一樣，睇黎係pr公司發功搵人推post

成日請埋啲傻閪返工

mark低返block

咁仲衰 告你載客取酬

D狗識撚咩
根本班所謂執法者都唔撚識法律

完嘅係你呀屌你老母圖都冇張
尻吹

交通工具唔撚計㗎喎

報狗啦

老作死全家，生生世世做支那人。

樓主老作 咁都信

圖都無

作文太差